COYI 韋斯咸FANS區⚒️（3）

LONDON STADIUM

FIRST TEAM

2017-2018 FIXTURES

I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air,
They fly so high, nearly reach the sky,
Then like my dreams they fade and die.
Fortune's always hiding,
I've looked everywhere,
I'm forever blowing bubbles,
Pretty bubbles in the air.
UNITED啪啪啪 UNITED啪啪啪

入黎拜耶子

留個靚名

巴打都開左

唉屌

返2推爆佢先

新POST留個名先

唔識攻咁

新post繼續

前面三個走位都算勤力

椰子半場要執執佢

但係冇人比波

阿奴解圍

狂跑

DIU平安鐘

又中柱

差D死

問利迷friend借救心先

咪再出安東

阿奴傳波好勁

安東搞乜

你今日做乜
提前放緊假

空哂頂到咁
安東個頭廢哂

好在人地無運 唔係1-3左了

obieng 球波唔訓落去比人打反擊

又平安鐘

打唔到反擊好輸蝕

好快頂入

屌，又傷

Reid 又傷

換走你比較好

換啦

半場就換carroll出嚟啦

出小豆啦，佢護到波

不如打孖

正路Carroll>Antonio
還掂今埸都係玩燒味

好驚佢又上頭攞紅牌

你都無得揀小豆啦，無人供應到俾佢
沙高就

出黎頂爆母會

起碼比Carroll控個波落到地先諗小豆

我準備好喇

入母會波會唔會剷草?

入到先算啦

阿奴

Arnie 差少少，good try

抵撚死

都唔個踢乜鳩

呢隊波等降班

空撚晒

換人轉陣啦

換人啦屌你老母

運氣總有用盡的一刻

比人倒戈入波

即刻有球十二碼?

射好啲唔該

好緊張

屌

dllm

辛祖 ？

射得再衰啲

二千萬鎊嘅miss

又係呢d on9射法

換人啦天才

miss

比阿奴射好過

疾步

安東個樣都覺得自己今日唔知踢乜9

點解會俾佢射

個撚個唔識射

換埋ayew比小豆入嚟啦

真係用盡左

笑撚死人

AYEW 唔該自己追返粒

訓教 輸多粒

殺巴今日連派兩膠

又派膠比人反擊

唔關殺巴事啦
件nigga妹妹下唔為意有人追上黎，無殺巴都收左皮啦

阿奴都追撚到返黎守

D nigga真係笑死人，12碼又唔入，防守又一舊雲

岩岩中間個球唔明做乜撚野唔囉
on99

成場波得阿奴係正正常常

我還期望反cup
我真係好天真

佢係見到zaba衝緊上嚟收步點知zaba跑得唔夠快

對面要反擊有反擊
要防守有防守
我地

唔係殺巴俾signal上黎點會唔攞波。

冇lanzini又變返季初
垃圾

其實咪即係做緊上幾場我地做嘅野

無人做到 playmarker

空霸

ayew生波先識入

拎一分心足

二千萬鎊執雞王

依個真

一早講左

三個人都mark唔住

唔係阿休應該拎到一分了

希望佢自己都整返粒

仲有20分鐘

球證

btw King Arthur

扭屎忽

好好扭

唔係佢三分都可能

ayew到底有無腦?
下面咁空都唔傳

打唔到反擊

依球又唔早D傳累人黃牌。

小豆黎喇

小豆靠你

終於走

小豆

阿奴好盡力

係

好似無力

⚒️

obieng

COYI

OBN

好垃圾

搵飯仔踢都好撚過佢

走多幾步落嚟拎波啦小豆

佢縮返後俾古耶迪上啦

逼住要長傳

佢冇乜身位企太後好危

又輸

一月一定要搵人頂佢個位

傳波護波咁多年都係差。

波又傳唔好，撞又唔夠人撞
點解今季退步咁多

傳波護波咁多年都係差。

上面quote錯

都習慣啦
諗住呢場點都有分落袋

唉_

冇LANZINI搞到要係咁長傳
冇人駁到腳 + 成埸冇反擊

係莫天才 on9

zaba ayew 安東 obn (排名不分先後)

obn 真係睇到眼都突

簡單傳波都出事，護波差又要扭

慶幸既係附近幾隊都失分
下兩場般茅WBA醒醒定定

佢黎咁耐都係得一招後上射波值得吹奏

幾時有 Byram
Zabaleta 攻又唔識入楔, 又唔識傳中, 防守又失位
得啲所謂經驗
廢老

買 Debuchy 喇

海軍鬥水兵

但係睇 Zabaleta 睇到燥, 仲炸彈過上面任何一個

隊波主攻就會有問題

今場佢係走得太上返唔切
人地兩邊跑狗係咁打反擊佢完全追唔到
如果係RICE/BYRAM後生仔鬥跑可能都OK
但第2球一定係輸佢太高估自己速度
平時企定定防守佢D包波落腳西咸入邊其實叫幾準
攻就真係麻麻地...D出波可能衰過BYREM

zaba盡力了

睇下1月會唔會買到個攻守都有貨既頂OBN

老了，慢

Ayew 窒步
我諗起辛祖last min 12碼對馬拉又係窒步射走香港亞冠嘅機會

無咩希望

連續3場護級波輸一場都OK既
捱多3,4場就可以搵人頂OBN個位

等我鳩 up 下聖誕快車先

Tuesday 26 December 15:00 Bournemouth vs West Ham United

> Bournemouth 主場成積唔太差 (2W 2D 5L), 加上上一場對曼城場波有可能係半放棄, 對比我地主場出盡全力輸波 (阿奴尾段無哂力咁款), 應該係幾惡打

> 好消息1: 有蘭仙尼復出, 起碼縮後打反擊都有人帶到波上前場
> 好消息2: Bournemouth 傷兵問題都幾嚴重, Defoe 有排傷, 人地正選球員 Daniels (LB), Arter (CM), Stanislas (RW), Joshua King (FW) 都係 doubtful

> 如果我地打得返作客 Stoke City 嘅表現, 應該可以有分落袋

Tuesday 02 January 19:45 West Ham United vs West Bromwich Albion

> West Bromwich Albion 作客成積同我地一樣都係咁差 (1W 3D 6L), 加上到時佢地會比我地打多一場 (31號主場對阿仙奴), 我地體力上會佔優

> 好消息1: 隊長應該可以復出
> 好消息2: Chadli 對 Stoke City 傷出左, 唔肯定對我地出唔出到

> 希望班大帝醒醒定定 , 主場呢場贏唔到係護級形勢上都幾大獲下

Thursday 04 January 20:00 Tottenham Hotspur vs West Ham United

> 雖則係 London derby, 但全力打 West Bromwich Albion 應該係比較會合適嘅策略

Sunday 07 January 14:00 Shrewsbury Town FC vs West Ham United

> 我愛 FA Cup

好似想簽harry arter
呢件技術幾好

對般茅同wba真係要醒醒定定

大家都知班波咁西
會唔會淨係打熱刺嗰場

上場都係輸在個4條友派膠 其他都正正常常
比人入到3粒班友都即時醒晒踢返前幾場D節奏
輸左今場下兩場應該會醒D架啦
反而對熱狗得1日休息就踢預左冇分仲好

我係椰子FA CUP就出晒U23 9踢嬴就嬴輸就輸
除非1月簽到5,6個返黎唔係班主力留黎護級好過

寧願要AYEW都唔出小豆
小豆係咪可以走啦

仲有中後場同上場一9樣
OBN唔該你醒下

應該冇事既

訓醒希望有好結果

阿奴要士哥啊今日

完全唔明

靚頂

ginger

起身睇波啦

obn cls class
大份過人比人撞低

平安鍾開始

now邊個講波 變聲林慶倫

ayew

今場應該贏 對面咁黑仔

又比人入波 lo

上場劇本

咁都只係黃牌

椰子個陣想點
反攻得一個係禁區入面其他企哂出面

一定要3分
嬴左好大機會上13位

輸

屌你老母後防專注力比打前列果時差咁多

差小小

椰子個陣錯哂
3中堅但係zaba masuaku 走得太前兩邊比人反擊就左右中堅次次1對2好容易就出到波/推過
之前對強隊比人禁住打就好穩陣
對史篤城開始就係咁比人爆兩邊都唔會變陣

一早就應該換卡路爾啦屌

-6到

比高域

ayew + OBN 可以收埋啦

啲運返嚟啦

戇鳩奧邦拿申請攞牌

返嚟啦

-6

死守到完場

轉返442即刻搞掂

offside

屌你老母

球証

offside+手球

球證冚家剷

椰子都要
你個陣完全唔L掂
攻又冇人係禁區守又左右兩邊比人任玩
死都要繼續用唔L變
D有用既前鋒就收係後備

理性分析
場波落咁大雨 上半場仲玩短傳滲透真係唔知想點
一早換卡路爾打plan b 柱躉 放多啲空位俾阿奴杜域先有機
但想講後防真係差 其實Ginger 除左入波之外 表現都係麻麻
左閘基士維今日都係因為佢先係咁俾人左路偷雞
蘭仙尼真係由派耶年代到依家都仲未擔到大旗 控制皮球控制節奏做Killer Pass
成隊韋斯咸無左Reid 同Noble 真係變左第二隊

之前睇數字韋斯咸應該有充裕資金買球員 希望椰子入返啲好野
otherwise 英冠見

椰子個咁嘅陣做得到禁住人打做主攻就安全
但西咸依家人腳完全冇傷停都跟本做唔到佢諗嗰種踢法
輸哂個勢都唔改返4後防打穩守邊個踢都一樣
佢想玩依個陣最少要換依幾個位
zaba 加強右翼上落速度
obn 依個位控波身位防守一定要頂級先得，佢同noble都唔係依皮
cresswell 佢防守力同速度不嬲都麻麻叫佢一對幾即係玩佢，masuaku又走左上去返唔切幫手
kouyate 好明顯椰子想用佢身高入禁區頂波set波好似費蘭尼咁用，但係佢成日未入到去隊友已經等唔切要出波，佢入唔切變相禁區得一個人，人地3，4個睇住輕鬆解圍
個陣放落依家嘅西咸完全錯哂，你放落鏝有咁嘅人腳就踢得掂，除非你好似之前對強隊兩隻翼唔上死守靠lanzini阿奴安東3個打反擊就得

好想費蘭尼完約過嚟同耶子聚舊，始終覺得佢職業生涯最好嗰段時期係耶子帶拖肥嗰段時間

係都唔錯,但係佢應該唔會黎

ARNIE 5場波就過小豆做首席射手

天才識用佢

5場5球

會唔會可以識用埋SNOOPY變球王

有冇球迷whatsapp gp

唔好咁 依度用左年幾先開到3

有個gp方便d

比歷條友差d搞到佢身敗名裂

應該冇問題

脫離降版區 恭喜恭喜

比歷走之前幾場我仲 ARNIE衰過SNOOPY
天才一到ARNIE變左第2個人

係依度傾都好方便

安東真識玩
放晒聖誕新年先再踢

今日好多轉會傳聞

中場中入 西維爾N’Zonzi/Carvalho/Schneiderlin/Fellaini/Ndong/南韓謝拉特
後防入 新特蘭Kone/雞湯Mawson
牛津仔1月被退貨

SAKHO嗌走

另外Ayew都快啲走
佢除左勤力真係無用
斬波俾佢又頂唔到 落底出波又做唔到
淨係識門前執雞
Sakho都係麻麻 樣樣都差咁啲

AYEW大把人想清佢 踢佢返雞湯換MAWSON多個後生CB仲好
SAKHO第一年黎好堅,但係傷左第一次之後就係咁傷傷到上季直頭冇見佢踢一樣,今季初柒左轉唔到會返到黎就好似玩玩下咁

ndong
開始招攬舊部

ayew 同 小豆留一個就得
兩個都熱血勤力加擅長執雞

ayew d控傳咁差 真係好失望
睇前兩場
完全唔識打反擊咁

Kone 同 Ndong 係新特蘭長期無出，唔好買啦屌

兩個一齊走啦
仲有個傳聞想入史獨同Moussa Dembele
如果佢真係入前鋒
依家寧願比安東AYEW正選都唔比小豆
入埋前鋒應該都唔使踢遲早都係嗌走/比天才清
AYEW識踢翼可能都仲有出場機會

出手買邊個

上年睇黑貓，ndong波底差撚到根本唔可以打英超，冇人mark同隊友面對面都可以傳失

kone就算係黑貓入面最似樣嘅中堅，不過都係垃圾料

Carvalho/Schneiderlin/Fellaini，呢3個揀咪算，不過如果買費蘭尼就唔好當佢係防中用

其實大家記唔記得有兩個細路係保頓可以返西咸

佢地係保頓都無乜踢

硬係覺得小豆啱打

隊波技術水平太低
供應唔到比小豆

月巴隊波又有幾好丫?! 佢今年一樣入好多波喎

其實佢同卡路爾都係差唔多，成日左走出禁區
但我覺得佢地實際作用都仲係好過安東同 ayew，根本應該要有多d上陣機會

返到黎椰子都唔會用
但係睇過佢地踢實際作用應該CULLEN>>>>QUINA/黑山仔
CULLEN踢法好似LANZINI連身型都差唔多

BURKE就仲係對佢冇乜信心
大SAM走之前季尾比佢出黎踢
我仲好記得佢人地出波佢可以瘋狂漏頂
後面薑叔知佢一定漏企定係後面執漏
今季季前熱身賽佢都有時仲係咁

中場保護唔到個波成日斷焗住返後
同埋CARROLL有時玩失個波仲會追到落自己禁區
搶返個波之後前場又冇人打反擊
但係佢作用一定大過AYEW好多

反正 OBN 咁垃圾， 拉蘭仙尼落中場組織位位，
前面放卡路爾，阿奴，小豆 仲好

還掂防中都係比人中出
冇所謂

我覺得西咸要出小豆，就多數要出雙前鋒，譬如係caroll搭小豆，跟住lanzini/Arnie/antonio/ayew揀兩個打邊；中場中方面kouyate同obn一定唔可以同場上陣，兩個又冇腳法，傳波又唔準，反而noble仲有用d

唔好搵泡菜仔啦
廢晒武功

嚴格黎講依家椰子個陣冇防中3個CB前面就係OBN
OBN踢到點唔使講
佢185高又有咁上下SIZE但係人地細粒過佢都可以撞到佢訓低
岩呀放LANZINI落去當XAVI咁用分下波可能仲好

晒氣
椰子唔比人炒幾粒都唔用雙箭頭架啦

西咸考慮投訴茅夫wilson用手拍個波入網都計入波令我咸痛失2分

阿奴唔好打邊
打前效率好似高d

West Ham's Reece Oxford set for RB Leipzig move

for a fee that could rise to 19m euros (£16.88m) including add-ons.

希望唔會走寶啦

小豆 + 阿奴 最前
Carroll 拉後小小做二傳

應該幾好 J

有2個大隻佬掩護小豆

最 on9 係你想賣 Oxford 但係買雞湯個 Alfie Mawson

真係好ON9
牛津仔話想返黎踢

希望會試下用先
應該唔差過Rice

呢幾日冇波睇

黎緊兩場又係4點

睇住轉會轉聞先
睇賽程其他隊完依輪個排位應該都唔會有大改動
我咸繼續17

護級隊痴左線

屌牙

愛華頓做唔到野跌一位

西波大戰

沙高冇編入名單等賣

訓

4點見

聽日放假依家開始打機打到4點睇埋波先訓

咁正

求下隊波生生性性

好心撐得西咸就唔好咁高期望
留名殺巴又自爆

訓醒等好消息

今日你正選代AYEW
REID代COLLINS
其餘上場一樣小豆繼續冇正選

睇埋先訓啦

grade偷跑咗暫時得條B很不爽
希望今晚我鎚爭氣

後防

早晨
差啲入

爭啲

Carroll 有冇咁急

見個龍咁空唔射咩

喺現場但up唔到相

慘囉又輸運

又又又係obn助攻

輸西波

obiang上次對哈多士省中人入，今次又係，不過係佢俾人省

殺巴無單對單又回唔切防。

好心唔好比佢咁上啦，佢個位係咁比人爆返唔切

OBN 出飯仔都好過佢

一轉4後防就好左

打完依句即刻焗轉返3中堅

上呀

睇到好熱血

-6 win haha

大家相信我未?

熱血反勝。

Andy 無限starting

成班都斬唔起個波痴撚線
不過反勝真係叫左出黎

買到飛睇熱狗

有球角球Andy 叫佢keep it low... 我呆咗

似係椰子D戰術
全部高波都去到個頭度再2傅比隊友後上

應該會比今場更加熱血死守

係Andy叫佢low cross....
最後當然一腳俾對面清走

好波

絕殺嗰下氣氛正到

西布朗入波嗰下班友high撚到
睇見佢地比人絕殺個初四咁嘅樣

yes

我係你下面個stand

On9戰術...

今晚又要早訓

四點波

夜波好似成績唔差

簽到中場未

咁多位早抖聽朝見

Good night

今日正選有3個改動(好似係)
小豆>(空霸)，隊長>(obn)，飯仔>(cresswell)

原來係ARNIE冇正選

ADRIAN
ZABA
RICE
REID
OGBONNA
MASUAKU
OBN
NOBLE
KOUYATE
LANZINI

小豆

椰子擺明1分陣

阿努又傷

冇阿奴

diu …又癲恩

當抖下…之後兩個月場場都要搶夠分上岸
季尾又場場硬嘢

求和

之後個五場好關鍵

小豆 lanzini加油

1分收貨

加油呀

飯仔好有前途
好定左右腳都得上場仲扭得兩下

列特係咁派膠

呢幾埸靠奧邦拿

cresswell個位有替補

平安鐘

頂到！

折射果下嚇死

零射門

完場前一球搞掂佢

有角球 有機會入波 但好大機會失波

後面唔好有人傷
後備冇防守球員得MAKASI可以踢防中
死守到完場

發覺每次對熱狗個post都有人負皮

狗黎

小豆慢到呢...

跌呀嘛

慘

列突又膠

列特企個位錯到

對任何隊都唔會咁
萬試萬靈

點會換ayew

等佢自己扭

等波追人

條友行行企企咁款

險

嘩！

笑

世界波！！！！

obn又黎

Wa!!!!!!!

嘩屌世界波

奧比安 好撚靚

J j j j j j j j j j j j

要3分！

空霸出嚟換lanzini泊大巴啦喂！！

無反擊會俾人壓住打

隊長好波

Obn 食錯藥？

命中率100%

屌撻頭

頂到咁

隊長！...

空霸出黎絕殺吧

早換空霸出嚟得身位就唔使失依球

OBN唔派就到佢派

呢下組織唔錯
馬蘇 ayew

咁剷蘭仙尼都唔吹

我岩岩已經想講
而家睇埋慢鏡
我屌你老母球證

椰子是但換人哂下時間啦

Rice 呢兩下解位正到呢

好在Kane呢埸冇態

執到一分 幾好

血肉長城

睇西咸就係睇依樣
我都係因為依樣先留意慢慢鐘意依隊波

原來後日NOW有得睇FACUP唔使搵LINK

messi

最後仲通坑渠？

椰子癲癲地

贏車、和阿、和熱，對住big six已經有三場不敗，曼城嗰場都只係畀人絕殺

幾時對曼聯?

椰子:魔鬼賽程?！

隊波要解決打主攻比人反擊反死既問題

但打主守成績通常都幾好

孫興民超級遠射 熱刺逼和韋斯咸

周四晚英超賽事，熱刺在倫敦打吡主場迎戰韋斯咸，憑著前鋒孫興民離門30多碼射入超級遠射，以1︰1逼和完場，搶得1分守在第5位。

熱刺今仗有前鋒哈利卡尼病愈重返正選陣容，他在30分鐘禁區邊起腳一射，但被門將救出。

換邊後韋斯咸先開紀錄，70分鐘奧比安離門30碼遠射勁射破網，領先1︰0。不過孫興民之後以更靚的遠射回敬，84分鐘離門30多碼施射，皮球死角入網為熱刺追和1︰1完場，賽後以41分排在第5位，少第4位的利物浦3分。()

佢地叫超級， 我地個球叫咩?

又係熱狗球迷寫啦

zaba masuaku唔上對面就唔使旨意打反擊
我地都係

以更靚的遠射回敬.....

今晚出依個陣
Possible West Ham United XI:

Hart

Ben Johnson
Reece Burke
Oxford
Rice
Masuaku

Haksabanovic
Quina
Cullen
Ayew

Martinez

viutv有直播

邊到睇返嚟??
個排陣好似進取咗啲

1 vs skysport 23,221
邊球靚D話?

搵唔返條拎
今日有人睇上巴士出發然後估出黎個陣
一隊仲有小豆 薑叔 REID 高耶迪
U23仲有Samuelson Makasi 荷蘭特都有上車
成隊U23正選去晒咁滯
牛津仔好似話傷傷地未必踢

呢個陣 U23 正選嚟講就差咗 Makasi Holland Samuelsen Browne
不過都唔夠個死廢老霸咗 Trott 個位咁仆街
紐卡素簽你呀
快撚啲走

冷靜
雖然你停賽冇份去

BTW走啦

u18個龍做乜膠

條友好似叫 Matrevics
不過韋斯咸呢排都走咗唔少年輕龍門，Spiegel, Sam Howes
之後 Trott 由U18後備直升上第三龍門

Spiegel都年輕？

我屌無trott

等開波

大家點睇今場個陣？

Shrewsbury XI: Henderson, Godfrey, Sadler, Beckles, Whalley, Ogogo, Morris, Bolton, Nolan, Nsiala, Rodman.
Substitutes: MacGillivray, Lowe, Dodds, Gnahoua, John-Lewis, B. Morris, Payne.
West Ham XI: Hart, Burke, Rice, Reid, Ogbonna, Masuaku, Kouyate, Obiang, Cullen, Ayew, Hernandez.
Substitutes: Adrian, Neufville, Quina, Makasi, Samuelson, Haksabanovic, Martinez.

Read more at

好似無留力咁

Here’s the line-up as announced by Hart ©, Burke, Rice, Reid, Ogbonna, Masuaku, Cullen, Obiang, Kouyate, Ayew, Chicharito
Subs: Adrian, Neufville, Makasi, Quina, Haksabanovic, Samuelsen, Martinez

星期一 U23 vs 曼聯
反而U23要留力

細場
鏡頭角度好難睇

u23曼聯長期係榜尾

Masuaku無得抖

牙祖頂唔順要戴帽

垃圾祖

暫時保頓孖寶表演唔太差

30分鐘講幾多次外借左去保頓

等睇後備後生仔

martinez

Ayew 你走啦俾馬天尼斯入黎

係時候上位

咁都俾垃圾祖救到

Burke
應該好快賣得
行下行下啲企位衰到

頂埋上半場就唔洗西斜

今場牙祖算唔錯

椰子轉返4後防放左右翼出嚟啦
換走burke多個中場仲好

岩岩打完又派膠

垃圾始終是垃圾

比samuelsen出嚟右翼多個點攻擊
burke 又唔識上守又唔掂

廢祖受傷！

唔係個個中堅都打到 wing back

咁就更加要換
佢啲決定差到，有波落佢腳淨係識9踢上去
上左1隊4年仲係咁

控球多左

叫rice踢右閘換多個中場造波啦椰子
對英甲出咁多1隊個勢都輸到咁

快啲輸返球啦

Cullen 都唔錯呀

換人未呀

終於肯換

Cullen 好波

隻牙......

隻牙

平平地買對面個6號返嚟

燈左隻牙

換quina

睇件都覺得痛

陰功，以後足球員使唔使帶牙膠

好少甩牙

之前langerak甩左兩隻門牙 不過龍門

好渣

Cullen 個口好恐怖

列突又傷

好似等重賽咁

依球咁撚孤寒

重賽啦

重賽真係執到

爆頭佬踢過老伯，英超上陣15次

Rice 又過到人

布gay 膠

burke 真係…

早知唔撚睇

都唔知椰子咁堅持佢個陣做乜

臨尾派膠真係痴線

我diu左佢幾年佢都仲係咁派
今季唔降班就放棄佢啦唔該

又準備買Ｄ垃圾返來

傳緊邊個？

Alfie Mawson

Jonjo Shelvey

Daniel Sturridge

Danny Ings

Joe Allen

Marouane Fellaini

Steven N’Zonzi

Manuel Lanzini

ings我幾鍾意
但大傷完之後 好玻璃
Joe allen

其他機會都好渺茫

最緊要keep 到Lanzini

係般尼好似已經大傷過

10成賣啦

英冠見

賣空霸啦

West Ham forward Diafra Sakho is close to having a medical at Crystal Palace, having agreed to move to Selhurst Park.

The Senegalese attacker is expected to earn the Hammers £10m plus add-ons when he departs from the London Stadium in search of regular football. But Telegraph Football report that there has been no official agreement over a fee.

Sakho has been trying to leave West Ham since last summer, having fallen down the pecking order at the club, and it appears that he's about to get his wish.

He had previously tried to force a move to French club Rennes, flying to France and having a medical with the Ligue 1 side despite no deal being agreed upon by the clubs.

He would spend transfer deadline day at the Chelmsford races after being denied an exit.

The club are also keen to offload the striker as they have a wealth of attacking options up front. They are looking to beef up their midfield instead.

Russia captain Fyodor Smolov, though, is reportedly on the team's transfer list. And the Krasnodar striker is said to want the move as well.

Palace, meanwhile, are in desperate need of a boost as it relates to players coming in. Roy Hodgson has eight players currently out injured, with the likes of Andros Townsend, Mamadou Sakho, Ruben Loftus-Cheek, Jason Puncheon and Joel Ward all nursing injuries.

The Eagles are hoping to sign up to seven players this month, according to Hodgson, and if they can land Sakho this week, it will be a great step.

未岩哂隊波
西咸近十幾年踢得起入得多波嘅前鋒…………一定玻璃腳
係tevez走之前叫fit少少

佢想走就走
Cullen 打得起兩個作用一樣，佢係爭啲入波

今年唔死出年又多隊鋃
死硬

下年我地做鍏

ashton 第1次入三獅搞到比swp收山

冇錢未冇錢，李城都贏英超啦

未傷前幾似kane
左右腳頭都入到波

大家都幾資深下，未睇過Ashton

真心可惜
個時勁到
傷完都仲係好勁 但醫生已經唔比佢踢

我2字中
10零歲已經睇波

sahko 11M賣應該賺左
能夠幫西咸3年半入24球已經好叻仔
(其實計2年半好D上季佢全季冇踢咁滯 )

賣小豆好過賣空霸
賣沙高👍🏾

仲未知買到乜

唔講咁多
今晚贏波

賣小豆係為佢好
唔想搞到佢世界盃無態

kouyate越踢越前遲下變埋正前鋒

去mls搵vela giovani

得6個

so9sad

當年玩winning佢同zamora

lanzini 過得超靚

仲要3個係幻

龍門派膠

Happy! Noble!

winning先有嘅情節

椰子叫返kouyate 去返後面守啦

佢係前面右路踢得幾好喎
中間有小豆應該發咗達

佢一去到邊/角球附近就唔識點造

1:1 半場完

係支那睇唔到

3:1

4:1

過多陣比新仔踢下啦

Cullen in please

椰子

太強了

唔換人

上場咁博
比佢踢多d啦

椰子是無辜的

申請左nowtv
之後可以瘋狂J 西咸

huddersfield跌跌下都已經跌番落去護級

椰子好波

比返阿奴唔做翼打返前
即刻來料

突破能力
琴日對面d人拉都拉唔住佢

年輕E巴

頭髮 脾氣似

人哋剪咗頭髮好耐喇

明明就係伊巴似我

週中有波睇?

等下星期Bournemouth報仇大炒佢

佢d 前鋒好惡下

旁證仲惡

球證姐

yesyes haha

17號03:45重賽
NOW都費事播你D西波冇直播自己搵拎啦

FACUP如果出線有機會又對依隊仇家

想收返Snodgrass

大sam想要安東賣比佢然後收返snoopy
乾地想要空霸賣比佢然後買前鋒
費倫天拿想要obn賣比佢然後買英超當打中場
好似係咁

我覺得snodgrass應該進攻好過ayew 同Antonio
安東同ayew真係進攻終結黎

安東個態上唔返

如果好似上季咁 fit, 左馬蘇右安東 一定殺哂

今晚點睇?

輕鬆出線

今晚咩陣?
星期六要對Bournemouth
等陣間係咪又留力出大半隊U23?

今日應該少左2,3個U23
淨係知OXFORD CULLEN MARTINEZ RICE係度
小豆正選
ARNIE同LANZINI好似話放後備
CULLEN同BURKE踢埋依場應該又走.椰子

椰子應該都想出線睇下帶半季有冇盃棒下既

般茅預輸黎踢啦
依兩年對親都比佢食住

好在般茅聽晚都要打

點解韋斯咸賠率咁高嘅
買咗飛£10

平過睇港超

有個未正選過嘅U23今日第一次正選
黑山仔/挪威仔

平時貴好多架
不過FA Cup分帳之下反正唔係咁和味就

幾時出batshuayi

英超梗係貴好多啦
香港個銀牌杯都其實好平

幾年冇入場睇過香港波上次仲係60蚊
有直播睇直播算

[img][/img]

仲拎嚟著不如返嚟踢OBN個位，啱哂你踢

咁唔同嘅
其實而家港超同睇場戲都係差唔多價錢者
仲可以帶酒入場
當有個地方飲嘢都抵

有戲想睇都係睇早場
係香港生活有錢拎嚟去旅行好過係香港洗
巴打你唔係長住？有返嚟？

又唔撚係勁，咁都要屌。

今晚場波有冇link

鎚仔幫主場嗰面都收晒皮
咁就應該冇喇

係英國長住呀，對上一次返黎係年半前

好撚彩無link
頭先3度，凍撚到on9帶埋啲垃圾波

唔知醍

贏得咁險

精華

死左..

好想睇burke 球波

派膠差d比人入單刀

兩個新人 入波助攻

Martinez 隻腳好長
Lanzini 有球波玩小朋友
阿努啲走位好順

空霸又傷, 點解唔可以炒佢魷?

成日傷好難賣

冇波踢都傷
點搞

佢出返嚟又入幾粒再傷抖返兩個月
吹呀…

唔講咁多 今晚贏波

唔睇，聽朝全馬

食過返尋味
用返上場個陣

打芒亨打到爭啲唔記得睇

COYI

Same

d前場傳到幾腳

最鐘意南美聰講西咸
佢多數幫西咸

靚波

右邊兩個光頭佬

10+7

有暗湧
射咁多都未入

始終隊長同高耶迪玩唔到onetwo，高耶迪比波又屎幫唔到10+7幾多

其他巴打聽日全部要跑步

高耶迪打到好前
但用途好低

終於可以睇下半場

浪費哂佢啲防守能力
依家傳joao mario 嚟佢踢kouyate個位啱哂

巴打唔使跑馬拉松

kouyate 自從踢左依個位又做唔到嘢係咁比人叫清佢走

咁多機會唔識入波

傷

lanzini唔好呀

唔好大傷

和味濃

馬蘇場場都刷盤球數據
實際作用暫時未有

發覺龍門球通常瞄住高耶迪黎斬
多數係右路

就係因為佢高先比佢踢

又傷

唉

真係暗湧

diu …對親依隊波都係咁

小豆

加油 小豆 阿奴

守好d呀

換cullen出嚟換走kouyate加攻啦

人地換king
好驚

中場做乜係咁斷

老問題
冇lanzini=冇反擊

抽筋姐

冇啦…1分啦

Arnie都累

拜林好似大隻左d

收貨啦

打般茅都柒開

上半場好氣好力個陣太浪費

好彩即刻追到1球，再踢落去都冇信心會入到波

和到都真係算係咁
畢竟都要有雞先有得講執雞嘅能力

對親依隊波未踢就預輸個心會好D
近幾次都係開波踢得好好之後愈踢愈西

人地隊好茅

茅夫

有冇消息 lanzini同cresswell有冇傷

no.. waiting for scan

得返唔夠10日搵到中場未

lanzini有個消息一半可信嘅人話好似傷差唔多1個月
cresswell應該抽筋姐冇人問佢傷成點
antonio fonte 就已經開始練波就出得

椰子飛去左國米借中場

安東出得返
如果仲係下下鳩推 等比阿奴屌死

下，Carroll 又收咧

有人要就賣啦
有人計佢依家到完季唔使踢淨袋hk1662萬糧
季季係咁用啲錢佢傷停
不如搵第二個空霸入波少啲嘅好過哂咁多錢養佢

今季得7場正選

今季只記得西布朗2球 + 勁快2黃1紅

今季真係特別西
但係佢無傷個陣真係好有用嘅

睇嚟依幾日好快有2-3個加入
派哂人去比利時，意大利，西班牙睇貨

等睇又係冇報價
又係到扮有興趣

留名

Spanish media - Deulofeu very close to West Ham

唔好呀...

From Sky Italy : WHU is closing for Joao Mario, tomorrow will be closing the deal, Inter accepted the offer and also the player, tomorrow Joao Mario's agent will come to London

積極入貨
但有人話椰子依兩個只會2揀1，有一個可能唔要
要mario好過 deulofeu咪即係多個安東

Joao mario
希望唔好比人搶

相信佢世界盃應該都有表現

李榮基：迪路菲奧，爆佢！
antonio：預埋我唔該

27/1 now631 2230 live
away wigan

咁阿奴同安東就可以放心打正前

西咸員工請大假表
lanzini 4 weeks
arnie 2-3 weeks
空霸 13 weeks(應該會再入紙)
sakho 3 weeks(可能轉工)
cresswell 1 week
ayew 1 week
reid 2 weeks
fernandes 4weeks(應該會再入紙)
fonte 2 weeks(可能要提早消假)
antonio 2 weeks(可能要提早消假)

唔怪得椰子要咁積極入貨

西咸3月前賽程
27/1 客Wigan
30/1 主Crystal
3/2 客Brighton
10/2 主Watford
17/2 fa cup
24/2 客Liverpool

小豆又可能走ST得返MARTINEZ..............
點踢
快D簽一個ST返黎

正路有得出應該唔會走

用Martinez 啦！

其實韋斯咸未必啱小豆踢，小豆呢d風格嘅球員唔啱踢中型班，佢最主要用處係禁區等食，但係作為中型班嘅球隊冇可能畀小豆淨係企禁區入面，西咸條中場線組織同控球都唔好，所以你見無論比歷定莫耶斯都要小豆走出禁區做駁腳，防守時又要返禁區頂補位，仲試過小豆後備入替之後要踢邊路打防反，呢d根本唔係佢最得心應手嘅位置。

你諗下，即使係恩沙基黎西咸都分分鐘唔啱踢，何況係小豆。

不過小豆喺呢半季入面都練左唔少做前鋒支點嘅技術，佢應該全面過以前

小豆
我幾支持槌仔有翻昔日光輝，不過玻璃耳仲有價點解唔賣

寧願拎舊錢去試一、兩個冇乜名氣既新仔好過啦，高佬姐，大把啦

將OBN換第2個世界級球員成隊波就可以唔同晒
其他人就可以集中D攻小豆都唔使去咁後

WELCOME MARIO

好似話下星期仲有兩個1中1後

莫耶斯需要obn黎泊大巴

OBN晒氣睇佢踢英超咁耐都唔知比幾多個細粒過佢既撞到訓低

我就覺得 Obiang 最勁係守轉攻, 向前長傳嗰下; 而且有防守路數

Obiang 本來甩波好快
但係今年 AC 出得少, 又打 5-3-2 唔用兩翼, 長短傳向前都搵唔到人畀, 咪畀人逼甩

與其話佢今季廢, 我覺得係今季無論比歷定椰子個陣唔啱佢打

Jonjo?

Mario

個位唔啱係真
佢隔離應該要有個防中佢先搞得掂
佢一個做唔到又攻又守搞到要係咁派膠

佢同高耶迪掉下位
久唔久整球遠射

諗起 Dendocker 就興奮

南閘睇中飯仔

好似已經比大SAM打劫左

唔信會買到呢個

今晚睇波

又有得睇u23同mario

等睇一出即傷

442

垃圾hart

除返隊長臂章啦

burke

換龍門啦屌你老母

邊隊英超？

岩岩先開
1-0

慢鏡obn隻腳坳左下

又多個放大假

上半場冇射過波

red card出局啦

對住英甲仔都輸 椰子乜野玩法?

mario： 上錯賊船

吐口水

個波咁彈上嚟有乜理由12m
球證去死啦…

又傷多件

黑山仔幾好波

再傷多件

Mario可以直接頂kouyate個位(冇人傷個陣)

黑山仔遲下可以比多啲機會

班友點架，唔係傷就停
masuaku 申請紅牌可能停6場3月中先出得
全隊u23踢英超不是夢

等睇Mario 重傷

椰子點解唔靠關係叫CAHILL黎踢半季
反正佢自由身唔使轉會費又岩用

終於輪到講西咸會徽

之後幾場好重要

解釋得幾好

masuaku 停6場

球會恥辱，應該取消張合約

簡直 on9

West Brom have confirmed that Daniel Sturridge has joined them from Liverpool on loan until the end of the season.

Baggies bring in another Egyptian defender
West Brom have signed Egyptian defender Ali Gabr on loan from Zamalek until the end of the season

Deulofeu joins Watford from Barcelona

好在簽唔到史獨

我地會簽到d咩

隊長 1-1

早晨

傷就比黑山仔出嚟扭下

一分 收貨？
冇睇live

收貨

Mario好似幾勁
高耶迪打進攻

阿奴 lanzini快d出返黎

進攻黑洞
去到佢腳一行埋邊線10下得2下比到自己友
返去防守先係佢個家波

1隊傷左大半唔入人仲賣AYEW借走埋U23係咪玩法

GMT 1700 window close?

沙高入波

訓醒希望有2個人入既消息

冇架喇

Oxford 又借返去慕遜加柏

Awya 返 Swansea

哈哈

最後都簽到個乜水

永遠唔會忘記你對找卡數點射12m

Hugill is a target man forward, has great strength and is able to out-muscle opposition defenders.

斬斬斬!

感覺係一般貨色

買唔到後防

仲借走左 burke 同 oxford

兩件都是垃圾，有同無無分別

當年簽Antonio 都唔知佢係乜水，可能有驚喜呢

都唔係冇期望嘅
cresswell sahko都係英冠/法乙買返嚟

乜水來?

West Ham United have snapped up Solihull Moors striker Oladapo Afolayan on a three-and-half-year deal.

The 20-year-old forward has completed a move to the London Stadium for an undisclosed fee.

U23係超低組別入貨

借走Martinez
根住買佢?

做咩又借返牛津返加柏坐

我都諗唔明

可能好波過martinez呱
不過martinez踢幾場1隊都冇佢係u23咁sharp又真

佢肥定Zaza 肥啲?
唉

人地都未除衫

肥到乜咁，無胸肌無腹肌

也許會像朗隊後生咁呢

fa cup 輸埋
半季風流波了

hugill 後備
下半場換出嚟比人睇下佢咩料

又失波先

唔係又俾隊西波剋住掛

季尾想風流波已經冇失分空間

呢場似一分都無

算啦走甩咗個十二碼

小豆靚波！！！！

跪三分

希望垃圾board季尾肯比錢買mario

byram 真係炸彈

三分

條款有冇優先購買
驚世界盃後唔賣

冇…

比安東同黑山仔入嚟換byram kouyate啦

垃圾

小豆入親波唔係和就輸

hugill 睇佢一陣都ok
都有速度身位同幾勤力走
想睇埋射波係點

cls 離降班只爭3分，下兩場一定要6分

呢d賽程傷主力

唔通吹奏完椰子一排又打回原形

冇lanzini 等於唔洗打

西咸無限接近evra
椰子曼仲有邊個未退休簽埋佢啦喂

老人家
簽多啲

summer簽埋左羊同湯卡嚟斬啦喂

左evra 右zaba

如果係10年前
依家

Guy's, I LOVE this game hahahaha

DANIEL OPARE HAD HIS CONTRACT TERMINATED AT AUGSBURG DAYS AGO AFTER VIOLATING CLUB RULES

West Ham United boss David Moyes is closing in on a free transfer for Augsburg defender Daniel Opare this summer.

The 27-year-old is out of contract after parting ways with German side two days ago following in-discipline issues.

The former Ashanti Gold Star was prevented from leaving Augsburg during the January transfer which is believed to have caused the rife between the player and the Bundesliga outfit.

The Ghanaian international – who has 16 caps for his country – has been featuring prominently for Augsburg this season, and his performances are attracting interest from numerous clubs around Europe.

A number of Europe’s top clubs have looked at snapping the defender, who has endured a nomadic career to date, including Everton,Stoke and Leicester.

But the Hammers are confident they have won the race for his signature, in a major signing of Moyes’s men.

Moyes has been watching him for a number of years, and has sent scouts to keep an eye on his progress.

前鋒華

聽晚一定要贏

in Adrian We trust

安東仲係鳩爆

越位

小豆爭1個頭越位

出ilovethisgame代安東可能仲好

zaba 今場

差d
射落個龍到

阿奴咁都唔入！

小豆入！

小豆goal

希望今場可以打破小豆入波不勝咒

安東勁到，一個爆兩件

有arnie成隊進攻唔同哂

安東

咁都唔入，有D驚。

贏啦

12號都幾大隻 wo

有 Hugill
我似乎可以安心走

阿奴
小豆

佢打返翼好過
上季無哂前鋒
所以先變左打正前

由第7位歐洲賽到18位降班只爭10分
但係我地蜜月期已過
仲有11場要拎12-15分先穩陣
下場開始一路到尾場場都係決賽
Arnie 唔好再傷

下場照贏

希望
感覺有arnie就有入波機會

有冇人要

Mr West Ham
差唔多球球都係12碼
同佢整條回顧片
話唔定踢埋今季就轉大後備

夏天鬼會買到人咩
梗係永續隊長同哥連斯

今年一月比人話開空投支票買唔到後生仔
話就話夏天會加碼買人
我都想隊長可以係到掛靴
不過係咪踢埋今年完約?

直接代替椰子轉做領隊, 邊個做領隊無所謂啦, 領隊兼隊長

球球都射到響哂袋

椰子之下唔係其他人排隊傷佢今季已經係大後備
但係佢有好大存在價值，佢嘅熱血隊波無人能比
落後緊同死守就係佢嘅時間

佢既跑動好重要

fonte

贏波陣

強陣
lanzini
+
mario arnie

右邊 Ginger Pele + 殺巴,
以為沙拿嗰球已經輸咗

前鋒華暫時好對版

終於失波

輸少當贏

依下抵輸，自己衝出去俾人過

bobby moore 死忌
話唔定顯靈
來個反cup 呢

Mario有時太上腳

阿祖安派膠，係時候出返祖赫特。

傻左

後防老到

今晚一定要贏

ayew倒戈

要大炒

唔出 mario

乜料

Reid

咁樣拗一拗

2-0玩完
降班

玩撚完

ayew 食屎狗

踢緊乜撚

識唔撚識傳波呀

ayew 兄弟

ayew痴撚左線呀
係咁踩

noble

咩事 開電視就輸兩粒

高耶迪波又頂唔到
波又傳唔到
進攻又垃圾

半場都入唔到

高耶迪痴撚線

in Mario antonio
out kouyate bean
轉451先有得踢

3-0

都唔知踢緊乜柒

4-0

點搞😢

安東尼奧冇以前咁sharp

高耶迪好撚廢

下下要腳，牌都無張

4-1

囉返d信心先

唔降班得唔得

之前兩個月明明好好踢但係又傷又停賽
依家到尾個賽程
天滅我咸

降班啦！

今晚贏波喇

醒下啦

Joe Hart正選，申請降班

又傷一個

安東 fit 返

加油
要然波

莫天才廢到

奧邦拿睇戲

降班啦屌

Collins 勁垃圾

啲球迷今場做乜係咁屌

球員就是要在場上去競爭，拼盡去做好防守，可能每名球員都有不同的想法，但我曾在世界各地比賽，在頂級球隊及聯賽中打滾，在一些盃賽中我們或會面對低組別聯賽的球隊，但有時間我們仍會落敗，為甚麼？因為對方肯去競爭，不會因為對方是中超球隊而退縮，就好像皇家馬德里最近在西班牙盃出局、韋根擊敗曼城一樣，他們知道自己不是最強，但仍盡力做到最好，不會給予機會對方去做想做的事。他們會做好防守，緊逼每名球員，這就是重點，這種打法不會在5分鐘失2球。

屌個班主？

屌班主

係 不過好激動

係咁衝入球場

條撚樣抵屌啦

停好lin 多次..

防守真係

佢做咗啲咩

咁都唔紅

老豆帶細路走先

換中堅未

Joe Hart

輸一球就衝一次

馬里奧真係好撚廢
冇左馬素亞古又係左路完全唔掂
拉安東落去前場打一個阿拿唔夠揪

就快暴動咁

主場輸3粒

垃圾隊

不嬲都係靠阿拿 打反擊

岩岩轉343個時係安東同阿拿前場
再有仙人後面support
而家搵左安東打翼衛 前場得個馬里奧廢物

成班好似捕住佢咁

個鬼妹幾靚

成班球迷圍住班主包廂

有時我覺得搵cresswell上去打進攻 都勁過某部分所謂既進攻球員

屌到走哂

hart去踢米禾爾啦屌你老母

feel到班死忠真係忍無可忍

韋斯咸球迷都幾勇武

唔講以為上2場0失球 3場失撚左11球係到屌KEEPER 我屌你老母

Best pic of the day

出名痴線就真

最少阿祖安好過佢

下半場開始未

FT 0-3

我諗下個 post 要加返「已到達英冠」

Let's say we are going down

死忠fans 揮手
準備第二次見証西咸降班

比 比歷累撚死

第三次

英冠最大球場

唔知破唔破到英冠最高入座率

唔係最低咩

入黎跪拜屌主席班勇武死忠

利好消息係水晶宮半粒鐘輸兩粒

BREAKING: Sky sources: The @FA could make @WestHamUtd play number of remaining Premier League games behind closed doors following pitch invasions against @BurnleyOfficial on Saturday. #SSN

我上其他網睇話係因為老細諗住郁Upton park出面個銅像去依家個球場到所以d死忠唔like??

降班 lo

南閘依家先炒領隊應該同西布朗包2個位
淨低一個我咸同篤s爭

講笑咩
Pellegrino 仲保守過椰子，廢過比歷
執到 Marco Silva 教分分鐘護級成功

佢地餘下賽程同我地差唔多
唔覺得佢地有幾大機會
哈多士d賽程都唔係易踢
黎緊幾場18位應該爭崩頭

我地4月17號對埋篤s就可以宣佈英冠見,阿奴抱頭痛哭

話說今年主場而家20pound連印字

買左件😛

5月now tv 完約。入左表取消😛😛

諗緊印邊個好
諗緊降班邊個唔會走

隊長?

就係我而家有一件隊長

rice?

飯仔應該穩陣

好，決定印飯仔

修咸明顯係領隊問題
炒左應該會仲勁

想買

想睇佢同我咸攬炒

準備開新post

hugill好大隻
樓上巴打印名印hugill啦佢應該唔會走

唔降班應該會走

我開新POST啦
換左first team gif相

西咸巴打們請進

1001